{
  "Create a collection": "컬렉션 생성",
  "Create an item": "항목 생성",
  "Name": "이름",
  "More": "더",
  "Collections": "컬렉션",
  "Hexagon": "헥사곤",
  "Domains": "도메인",
  "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
  "Please type your collection name": "컬렉션 이름을 입력해 주세요.",
  "Please type your collection description": "컬렉션 설명을 입력해 주세요.",
  "Please type your collection royalty recipient": "컬렉션 로열티 수령인을 입력해 주세요.",
  "Please type a correct address": "정확한 주소를 입력해 주세요.",
  "Please upload a cover image": "커버 이미지를 업로드해 주세요.",
  "Please upload a profile image": "프로필 이미지를 업로드해 주세요.",
  "NFT Collection modify successfully": "NFT 컬렉션 수정 성공적으로 완료!",
  "API call failed": "API 호출 실패!",
  "NFT Collection create successfully": "NFT 컬렉션 성공적으로 생성되었습니다!",
  "NFT Collection create failed": "NFT 컬렉션 생성 실패",
  "Collection Detail": "수집 세부 정보",
  "Colllection Name": "컬렉션 이름",
  "Cover Image": "커버 이미지",
  "This image will be used for navigation": "이 이미지는 네비게이션에 사용됩니다. 300x300이 권장됩니다.",
  "This image will also be used for collection detail": "이 이미지는 또한 컬렉션 세부 정보에 사용됩니다. 1200x300이 권장됩니다.",
  "Provide your description for your collection": "당신의 컬렉션에 대한 설명을 제공하세요",
  "Customize your URL on MXC loT NFT Marketplace": "MXC IoT NFT 마켓플레이스에서 URL을 사용자 정의하세요.",
  "You must have MXC Domains to assign to the URL": "URL에 할당하기 위해 MXC 도메인이 있어야 합니다.",
  "Select domains": "도메인 선택",
  "Category and tags": "카테고리 및 태그",
  "Make your items more discoverable on Marketplace by adding tags and a category": "마켓플레이스에서 태그와 카테고리를 추가함으로써 아이템을 더 쉽게 찾을 수 있게 만드세요.",
  "Select a category": "카테고리 선택",
  "Creator Earnings": "창작자 수익(%)",
  "Collection owners can colelct creator earnings": "컬렉션 소유자는 사용자가 생성한 항목을 재판매할 때 창작자 수익을 수집할 수 있습니다. 컬렉션 수익률 또는 지급 주소를 변경하려면 컬렉션 소유자에게 계약하세요.",
  "Collection Royalty": "수집 로열티",
  "Your site": "당신의 사이트",
  "Socials": "소셜스",
  "Wait": "기다리세요...",
  "Edit Collection": "컬렉션 수정",
  "NFT Collection delete successfully": "NFT 컬렉션 성공적으로 삭제되었습니다!",
  "Confirm to delete this collection": "이 컬렉션을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure to do this": "이 작업을 진행하시겠습니까?",
  "You are not the nft owner": "당신은 NFT 소유자가 아닙니다.",
  "Approve successfully Now you can List for sale": "승인이 성공적으로 이루어졌습니다. 이제 판매 목록에 등록할 수 있습니다!",
  "Approve for sale failed": "판매 승인 실패",
  "This NFT not for sale": "이 NFT는 판매용이 아닙니다.",
  "Please input your nft price": "당신의 NFT 가격을 입력해 주세요.",
  "List for sale successfully": "성공적으로 판매 목록에 등록되었습니다!",
  "List for sale failed": "판매 목록 등록 실패",
  "Cancel list for sale successfully": "판매 목록 취소 성공적으로 완료!",
  "Cancel list for sale failed": "판매 목록 취소 실패",
  "You cannot buy your self nft": "자신에게 NFT를 구매할 수 없습니다.",
  "Purchase success": "구매 성공!",
  "Purchase failed": "구매 실패",
  "Current Owner": "현재 소유자",
  "Not for sale": "판매하지 않음",
  "Price": "가격",
  "List for sale": "판매 목록",
  "Approve item for marketplace": "마켓플레이스에 항목 승인하기",
  "Cancel Order": "주문 취소",
  "Cancel list for sale": "판매 목록 취소",
  "Buy at asking price": "매도가에 구매",
  "Description": "설명",
  "Traits": "특성",
  "Approve": "승인",
  "Excute Order": "주문 실행",
  "Connect and Certify": "연결하고 인증하십시오",
  "uses LPWAN and NFC technology to track": "LPWAN 및 NFC 기술을 사용하여 실제 세계 수집품의 추적, 인증, 위치 증명 제출을 합니다.",
  "Upload json to ipfs failed": "IPFS에 json 업로드 실패.",
  "NFT item create failed": "NFT 아이템 생성 실패",
  "Item Name": "품목 이름",
  "NFT Image": "NFT 이미지",
  "This image will also be used for navigation": "이 이미지는 또한 네비게이션에 사용됩니다. 300x300이 권장됩니다.",
  "The description will be inclueded on the item": "상세 페이지의 이미지 아래에 설명이 포함될 예정입니다.",
  "This is the collection where your item will appear": "이것은 당신의 아이템이 표시될 컬렉션입니다.",
  "Textual traits that show up as rectangles": "사각형으로 표시되는 텍스트 특성",
  "Edit": "편집",
  "Delete": "삭제",
  "Trait Key": "특성 키",
  "Trait Value": "특성 값",
  "The proofs of location for IoT NFTs": "IoT NFT의 위치 증명은 각 장치에 대한 전용 제품 전시 페이지에 눈에 띄게 표시됩니다. 태그를 제공하기 위해 MXC N3XUS가 필요합니다. 이 링크를 방문하여 프로비저닝 과정에 대한 자세한 내용을 찾을 수 있습니다.",
  "MXC N3XUS Provisioning Guide": "MXC N3XUS 프로비저닝 가이드.",
  "Create item": "항목 생성",
  "Wrong params": "잘못된 매개변수",
  "Sign message is need": "메시지 서명이 필요합니다",
  "You are not the collection owner": "당신은 컬렉션의 소유자가 아닙니다.",
  "You are not the domain owner": "당신은 도메인 소유자가 아닙니다.",
  "Wrong collection": "잘못된 수집",
  "Wrong collection id": "잘못된 컬렉션 ID",
  "success": "성공",
  "Wrong chainId": "잘못된 체인Id",
  "Verified": "MXC 재단에서 발행 및 검증",
  "Caution": "커뮤니티가 만든 프로젝트. 이것은 분산형 플랫폼입니다, DYOR.",
  "Created": "만들다",
  "Cancelled": "취소 된",
  "Transfer": "옮기다",
  "Event": "이벤트",
  "From": "에서",
  "To": "에게",
  "Date": "날짜",
  "Hash": "해시시",
  "Enhance Trust in Your NFTs": "NFT에 대한 신뢰를 강화하세요",
  "AuthenticateDes": "MXC NFT의 신뢰성을 높이고 위치 증명을 통합하기 위해 NFT 발행 중에 Twitter ID를 인증하도록 초대합니다. \n이 단계는 귀하의 목록에 신뢰를 더해줍니다.",
  "Skip": "건너뛰다",
  "Authenticate": "인증하다",
  "Sold": "판매된"
}
